一人一首唔敢再聽嘅歌

沒有人 啲歌詞真係好似撚緊我咁樣，每次一聽就諗起以前點柒法

江南style

Chok-林峯

點樣擺pose 都有我嘅事

櫻花樹下

粉雪

我現時自己肯做飯

最佳損友

康康-你不愛我

獻世

Taxi

那些年

你唔愛我啦

剛好遇見你